覺唔覺獅子/老虎/狼/豹 唔可以似馬咁騎黎作戰好可惜

真正虎豹騎

不嬲都可以

騎虎難下

可惜上帝唔將佢地創造好似馬咁大隻

屌，打仗都有唔同兵種啦
狼獅虎呢啲擺明係海豹突擊隊黎
你攞步兵營個啲炮灰黎比

因為人類train 唔到佢地

放去咬9人地咪得囉
騎黎把撚

自己友都冇肉食你拎去喂老虎？

象打虎 1打10

騎斑馬

睇過唔知discovery channel定乜春，話人類係馴服唔到斑馬

用火牛陣好過啦

獅, 虎, 狼, 既攻擊模式係跑, 撲, 騎住人其實都無呢個效果,, 做乜要勉強呢

明顯係白馬染黑間喇

同埋佢地跑果隻
肩膊會不停擺動 根本騎唔到
但係馬就無咁既問題

「因此，能被人類成功馴服的斑馬多為雜交斑馬（斑馬跟其他馬科動物如馬、驢雜交的品種），而非天然純種斑馬。」

睇下你哋信唔信維基la

黑馬染白間先馴服到架

細細個玩無雙好鐘意騎象

一定係白馬染黑間

咁「雜交斑馬」算唔算係斑馬？

馬同驢雜交都叫騾，唔會叫馬/驢